{
  "YouTube Title and Description Generator": "YouTube 标题和描述生成器",
  "YouTube Keyword Explorer": "YouTube 关键字探索器",
  "YouTube Money Calculator": "YouTube 收益计算器",
  "YouTube Video Ideas Generator": "YouTube 视频创意生成器",
  "YouTube Video Stats": "YouTube 视频统计",
  "Ads Free": "无广告",
  "YouTube Tag Generator": "YouTube 标签生成器",
  "YouTube Thumbnail Generator": "YouTube 缩略图生成器",
  "YouTube Video Player": "YouTube 视频播放器",
  "YouTube Comment Picker": "YouTube 评论选择器",
  "Yearly Unlimited Plan": "年度无限计划",
  "Per year": "每年",

  "Monthly Unlimited Plan": "每月无限计划",
  "Per month": "每月",

  "Can I cancel my plan anytime?": "我可以随时取消我的计划吗？",
  "Yes, you can cancel your plan at any time from your account settings.": "是的，您可以随时从账户设置中取消您的计划。",

  "What payment methods do you offer?": "你们提供哪些支付方式？",
  "We accept all major credit cards and PayPal.": "我们接受所有主要的信用卡和 PayPal。",

  "How can I switch/change my plan?": "我如何更改/修改我的计划？",
  "You can switch or change your plan from the billing section in your account settings.": "您可以在账户设置的计费部分更改或修改您的计划。",

  "Can I purchase only one tool?": "我可以只购买一个工具吗？",
  "Currently, we only offer the entire suite of tools as part of our plans.": "目前，我们仅提供作为我们计划一部分的完整工具套件。",

  "Do you offer discounts for yearly plans?": "你们提供年度计划的折扣吗？",
  "Yes, we offer a significant discount for yearly plans as compared to monthly plans.": "是的，与每月计划相比，我们为年度计划提供了显著的折扣。",

  "How can I cancel my plan?": "我如何取消我的计划？",
  "You can cancel your plan from the account settings. Your access will remain until the end of the billing period.": "您可以从账户设置中取消您的计划。您的访问权限将保留到计费周期结束。",

  "How can I switch to annual billing?": "我如何切换到年度计费？",
  "You can switch to annual billing from the billing section in your account settings.": "您可以在账户设置的计费部分切换到年度计费。",

  "What is your refund policy?": "你们的退款政策是什么？",
  "We offer a 30-day money-back guarantee if you are not satisfied with our service.": "如果您对我们的服务不满意，我们提供 30 天退款保证。",

  "Can I use YTubeTool for free?": "我可以免费使用 YTubeTool 吗？",
  "Yes, we offer a free plan with limited features. You can upgrade anytime to access premium features.": "是的，我们提供有限功能的免费计划。您可以随时升级以访问高级功能。",

  "Still Have Questions?": "还有疑问？",
  "Reach out to us at contact@ytubetool.com or scan the QR code below.": "通过 contact@ytubetool.com 与我们联系或扫描下面的二维码。",

  "PayPal": "PayPal",
  "Stripe": "Stripe"
}
